Breaking News

‪U.S War Correspondent @Michael_Yon was denied entry into Hong Kong this morning by immigration officials. No solid reason to why. He is currently in immigration awaiting deportation.

Hong Kong NOW: Am being held and deported without cause. I refuse to sign documents. US Embassy is alerted.

Trump: alright then. 全面封關！

派兵啦

Michael Yon
@Michael_Yon
HONG KONG immigration authorities have detained me. US Embassy alerted. Deportation to Thailand. FIGHT FOR FREEDOM! STAND WITH HONG KONG!

咩人嚟好似好大咁

又7岀國際

不忘打壓

原綠扁帽嘅journalist

封關撤僑啦侵

tweet

唔大,好似係退役美軍 做記者
但自從5-6個月 已經成日係香港報導事件行到好前

玩大了

唔明

人權法用未？